FIFA20 Ultimate Team 不推文討厭區 (198) mendy世界第一黑腸

牙朗左腳EA你究竟玩撚夠未

唉課左都係抽垃圾
下次課coins算

一個loop黎課左幾多

知唔知牙堅幾時開台

嘩 我隻wass 5萬比人買左 又有人rttf做市

嘩屌你⋯⋯⋯德甲又贏

純防中位搭Futmas SSK用邊隻好？
係咪都係Kante冇得輸？

Kante for sure

直接買張motm inaki Williams做任算

今次張st無乜興趣 有d攰

入場推 zakaria 上中場

後面放 akanji moment schar, 邊路仲有隻 winter shaqiri

轉位打cm唔錯

無見一排 cyprien又升返

瑞士隊

依家一埋super sub

隻zaka拍akan好似幾勁加埋德甲隻sbc右閘同mbabu cdm

德甲後防好撚多選擇仲有 alba 同kimmich

咩事十幾皮咁貴

買普金做算 唔差幾遠但價錢差好遠

德甲寶係玩哂
勁多特別卡
平靚正
前中後都大把選擇
D sbc卡又勁 untrade唔洗怕跌價

Scream aspas用完deadline個日放返實有賺

二月尾出既卡可以撞撚死你

kovacic食hawk好似唔錯

成副身家得6萬

調轉左 綠位多到傻

中後真係好勁
係前場差小小
花屁包太勁

用rodrigowilliam 普金都比人炒起

依度夾都夾撚死你 30場可以棟係度射12m

Futmas ssk換ss mendy算唔算upgrade

Futbin係咪有 back door一開手機好撚熱

好柒貴

你id

1200入左隻大師Rodrigo

其實一個球季有幾多個星期？6星期？

叉住電？我叉住再開都覺得慶慶地

兩個月到

刀疤佬 ben 屁 3隻5星腳
諗起都扯旗

公廁組合 賓屁包
WL有一半都係

越用越唔想用vvd 好撚悶 得閒又想轉下
依家越黎越多變態cb 屌 隻隻依家都全方位80幾

賣左佢換其他好過

打ST 92包皮定toty mane 定其他5腳ST好

搞到我都想砌岩岩夠chem

Zakaaira大家係打中堅定換位防中

d ig都話呢張用到去tots/tots都未必有張咁勁

有咩推薦我隻隻都好矮

入game轉佢打防中, 但我呢隊差個攻中

聽講alba都好勁

計防中定cb

cb，我見有個話similar to moment馬甸尼

呢張in game轉去防中位, 勁到顛, 開game果時張普金成個坦克車咁, 模組大份撞撚死人

心思思添cb位就易搞，轉去防中要再執

乜撚野zelinski呀 mertens先係mom呀 仆街ea

正 loan有richarlison試

Verdi 大伏黎, 唔好做呀

用落好唔掂

下，愉快使用中用左百幾場都冇乜大問題

隻隻新cb都吹奏到傻 kon蛇 alba zakariaz
過左ss promo我諗又唔知要nerf邊隻了

alba有人吹奏咩

Nick

串錯 alaba sorry

祭左隻toty羅白神都好

用落無數值上個速度同靈活

除非比佢打中間, 但中間比 poti 仔打仲好

依家sbc 聯賽player比人炒到傻

可能我慣左伊巴，巴神呢d個個嫌鈍我都玩到

新咭有 buff 係常識

OTW山狗終於升
好彩無祭到
但都係唔會用

我用開巴神, 覺得佢唔敏捷過巴神幾多

仲有佢條氣都唔係好掂

好在我補左 6 萬就做到verdi , 唔係就傷心

依個陣好似幾好玩
利申 齋睇唔買

邊個好啲兩個都係入場轉防中
干sir就有4星sm同可以得波

轉英文啦
睇乜鬼殘體

干蛇爽d wor
過一兩個月zakaria可能又要rip

張gnabry要十幾萬
不過德甲係無咩左翼

過一兩個月換人都好正常

第一場wl已經卡game

兩隻都未打過 不過達屎＞＞＞VDS

無換VDS又無做FB舉手紐隻Zakaria睇個睇字

我又覺得冇乜野加上意甲冇乜左翼，重點可以綠link巴神

我都覺得係
同埋干sir有愛好多

咁一定干蛇啦

就快11點

整黎做cb算，我中意防中識射下波

如果用Zakaria照用8chem達屎好過 真心

11點做咩？

話時話，整德甲仔送d包好似廢廢地

有張loan做來撚兩場試下, 佢模組好大份, 8 chem 達屎用住先

佢哋打G格賽 你有冇報？

我冇報呀唔打了
成日都係坐喺嗰個位mon住，好攰
得一個位，點都唔會輪到我，同埋又會冇咗成日，覺得有啲哂時間做吓其他嘢好過
打過一次當體驗過就算
上次7場贏到3場算係咁，大約知自己實力去邊

大家記住得閒就去支持吓咁多位香港人

有無ching有if肥料嘅入貨價list參考下？thx

係嘅 打7個鐘

德甲個sbc淨係柏達邦呢關都成100k仲要隻隻斷曬市

futbin sort by cheapest果度可以只揀if睇

仲有柏林聯

爬唔切文
想問歐霸rttf幾時升

我想兩隻斷左市嘅柏林聯cb等佢改price range定依家10k放算

蝗齊腳
利申futbin砌的

算係咁

離deadline差兩百五分

搞掂2個包都冇血回

加油

唔諗住做套現最實際

90neuer會唔會好過vds

右翼rttf bale

我用fb neuer用左好耐, 好穩定係無達屎咁多神救, 但勁過toty ab

二隊嚟 吉左個位rg kante / re kdb?

Cls ea
唔計朗
剩係蝗ss都出3隻

皇馬今年真係超多特別咭

Free vvd換zakaria同lainer有冇得諗

兩隻都唔好用

neuer普金夠啦，用到達屎ea要你原地撲咪又係死

之前對過fb舉手好撚勁

你睇左柏達邦同柏林聯再考慮

kimmich隻fb好好用

佢最多差遲屎半級, 我今年中晒所有勁龍(除左icon龍), 全部試過晒

依家用慣88 Osim，重勁過otw ben
不過都覺隻otw ben 比ea nef左

張zakaria原來成191拎黎打中堅都得

見nick用得幾勁

冇用過fb 普金好廢

點解唔得

obj張st打cdm有冇食評(

早兩日睇仲係300k
已經谷到上350

法甲個邊本身跌返280 尋日出完ss又上返33/340

Strength係咪假stat? 之前好似有巴打話好撞 但個數又咁低

岩岩先發現轉埋wr, 變左l/h,可能岩打中堅多d

德撚team要做啦, 本身諗住strength唔夠, 點知玩落連搶波都勁

想問下 akanji定 zakaria 勁D 打中堅

假, 我用basic都好好撞, 應該話佢唔會點同人撞, 會zip岩位去搶波, h/h, 呢張絕對係佢咁多年來最勁既一張卡

隻朗3.5m有點貴呢 都夠我買zidane 玩

rttf升未，等緊86 diego carlos打wl

除左strength 仲要睇balance 同aggression
呢三個數都影響個身位

咁最後一日可能砌咗佢 砌咗先唔好唔好嘥

shing 點解無開台嘅今日唔係資格賽咩

zaka la，本身都夠大份
pac快成5點
wr改埋做m/h

我睇seth台話strength > aggression

好似淨係開比會員睇

歐霸卡升左

係low/hign

點解以後都係咁要做會員先有得睇直播？

淨係今日啫

正呀喂

升左了

冇愛有得諗，vvd有愛見到佢個髮型已經覺得後守滴水不入

今晚WL可以試下隻zakaria

futbin今次咁快update, 歐霸卡有upgrade左既stat睇了

推

kent仔d射波

carlos勁咗好多

jesus即刻屌打if varane

隻 Kent 好痴線
如果格流升多round直頭爆機

mbabu，本身諗緊好唔好買j辛綠線acuna，依家acuna 8 chem 算

好似勁過cdm果隻除左WR

係爆機閘了

up到84cls, 勁左好撚多

有冇人已經奴左巴查打st 有冇食評

carlos / 干sir

唔會了, 最後一次up了, 對利華, 一定屌打佢, 水準差太遠

我揀Carlos

歐霸好難講
經常爆冷

阿記都炒車，支持kent仔

睇post先知張Kent上左84

等食評 想用佢黎頂SSK

cdm邊隻好？

Btw, 今日GP好慢

最後悔係無奴到mbabu..

週經

Between SIF varane + ter 轉左RG vvd + tg alisson 出奇地無差左

me2

我放cb

同mendy

睇完佢wr, 放cb應該好d

最後一日d料加價

mendy廿幾三十萬做，好快就比tie仔取代左

4231 CDM 黎講兩隻HH好定HH拍HM好？
我見經典古偉係HH HM

我想要fb david luiz同ake一齊爆炸頭

早知會出tie仔一定唔做mendy, 依家varane轉左vvd佢個位好難夾chem

Carlos升多轉都仲得

因為有隻fb電欺先做tie仔本身用if varane+futmas mendy

發覺好多FUTMAS卡都好好用

依家都冇見人用futmas，最多10場見1場ssk

Carlos 定係 jesus
兩隻都有

對羅馬 都有啲危 55波

隻列貝利雙5
召喚sam gor比食評

再推

我隻bolasie
仲未釋懷到
屌

唉
個晚諗住升硬冇睇曬全場
第朝起身 我屌

依家買到既最強左閘有咩揀？隻SS Marcelo 玩多兩個WL 悶既可以沽左佢擺acuna正選，多番百幾萬玩

acuna打左閘真心幾好

俾我嘅話二隊就唔好晒咁多錢 求其買隻if ndidi/if doucoure算

好想換走隻allan250k可以點up
入場4222

咁入埋juan jesus

做緊sbc?

telles 應該

你用邊隻左閘轉cdm

咩sbc

咩野聯賽都齊晒

夠chem咪得

有無杜sir打手係到？3隻邊隻最好用？
4231/4334拍potm ben同屁

我4後衛陣
in game 再轉5後衛
5212

前幾日有巴打介紹用 幾好

mid 杜已經好夠用
有啲後悔放左

睇緊LUI LIVE
OBS再PRESS真係惡打到

futbin 邊隻最貴咪最好用咁都要問

如果佢同Ben 邊個st邊個打CAM好？ 好confuses

價錢反映一切

放馬細佬換Richardson 好唔好？打Ram/Lam

屁打cam

我車始終差兩閘

個個狂屌EA

同一個球員梗係最貴果隻最勁你話唔同球員就未別價錢反映一切者仲要杜sir icon 價錢include 埋linkability

放啦 馬些路升返，monday低價再入richardson

allan會追撚含，巴查無特別模組

尋日打到以為自己有幻覺
一個畫面望到晒對面11個人
3層防禦
我個波傳上 成班人一齊向上移

自己冷笑左一聲

我都係呀屌 雖然有照出場夾Acuna 但唔上86真係跟唔上

boras定唔知邊個都出過
obs drop back泊大巴都算
開埋press真係

兩個Ingame陣
應該上定下好？

Defend tactics全開

咁狗睇lui算

免費冇好野

做緊dr巴查任 見到換入rodrigo請抬貴手

press同drop back好矛盾喎

ea想整到利記咁
逼就3～4個逼
守就塞住中間
drop back死守我ok
真係驚係驚開埋press，輸好多孤寒波

再問多個問題
如果放隻Luiz 用返Gbamin 夾sissoko 打CDM 會唔會好大downgrade

隻mbabu搭派路真係相映成趣

我仲用緊正選

姐係akanji唔好用？

邊有取代 一隻英超一隻西甲

obs唔開press= drop back 11塞死中間
開press= 利記逼搶

試下先，4231 玩到悶

我之前試過，覺得同賓爺差唔多

隻bartra想點

大把人hybrid league，一隻勁過一隻咪取代

9up 但mbabu絕對好用

唔覺tie仔勁好多
覺得差唔多

利申因為整左mendy無整tie

Mendy我仲係覺得好撚勁

kent+ headliner adama 起飛了

我都無整
但對過幾次
唔係好封到我隻dembele

想問 ps4 coins 而家幾錢度? 有8m 想放

關Adama 咩事

CARLOS升到86，同干SIR CB比，邊隻好D?

純粹兩隻邊無腦落底出波 爽到仆街

雙翼齊飛

直線盤球

Adama real fast

Fs Palacios ?

Hhhm

唔full chem

個graph做乜9

得icon先幫到你

有870K, 得鬼明奴同屁馬trade得,應唔應該賣鬼明奴upgrade Smalling+Rashford

用緊90個隻，
唔夠錢先用佢，夠錢可以用告叔有埋傳波

90個隻都已經好夠屈，有射有走位，係衰傳波

鬼明都幾難搵代替 相反我會賣屁

兩隻其實係咪差唔多

Kante 勁好多

最主要唔想用普金想轉rttf allan，驚出局跌到仆街

仲有唔掂得

可能升到仆街呢

屁一隻可以換馬列斯，文尼同VVD

唔通真係要買隻scream aspas返黎做任 好難頂 西班牙個任

係咪都係因為一隻偏攻一隻偏守？咁睇馬細路個workrate 好好

morales夠勁，aspas 2定唔知3*腳你會嘔血

一隻要上去駁腳破obs 一隻要逗住幫左右閘補位

已入次回合加油

Cdm Luiz 會唔會唔夠氣？

次回合都有機 巴塞都傷停幾多人

8 chem普金VVD換88列卡特算唔算UPGRADE?
隔離係91拉膠 GK 90古圖

其實點解冇巴打講用陳韋拿做

毛盟夏世三啦皇迷

尋日做neymar仲祭9左

新手， 第一次打WL, 有無人好似我咁砌2隊輪住打？唔使食健康卡

sell ps4 coin 有4.5m
連ac賣 1600$
TG: onlonglong

rtff alan, 等多兩星期十幾萬有交易

隨時三十萬今年d豪門話唔埋

呢張唔洗做啦一張87都唔貴

我搵Kent super sub上嚟打ST
救咗我好多場

其實兩隻都好難代本身係想賣鬼明奴換toty de ligt+普金包

隻kent 勁到

超勁james可以入返倉lu

記得當時係Kent同Forrest 2揀1
睇Futbin好多流浪球迷會去Forrest張卡留言順手串埋Celtic出局

諗諗下俾多50k買隻zanetti擺acuna入隊
好過拎350k做lainer仲要做餐懵

兩隻都有 睇手感 自己鐘意mendy多d

有時換下陣都各自出得番

Forrest 3星腳已經唔會考慮
不過呢張上集好好用

好想用mbabu
但隻干sir唔知點搞

集中一隊打啦
通常都一隊掛sb回體，好小分兩隊打wl咁冒險

Zakara+akanji+mbabu

Kent 仔

隻 juan jesus up 完勁撚到, composure 上到 91

反而隻 d carlos up 完都仲係唔係好得咁

Ss Alaba打中堅大家覺得食shadow定anchor好

今個星期script撚到仆街ssk 0角度中柱入

同埋又用唔到達屎，唉好難搞

有冇得睇Kent up咗啲乜？

Futbin

干sir唔怪之咁平 數值就好靚 走位怪撚到幾球包越位

用雲達沙好大risk 我用過覺得aerola82仲勁過佢

Akanji def 變咗 awareness 90嘅

Akanji 舉手

想問各路好手 icon swap 係咪del p essien兩隻簡

掛sb 回體果隊, 係咪要放晒正選wl 隊落後備

唔係喎你要cdm
當我冇講過

我係諗緊做唔做zakaria
因為一定係入場轉防中
但要用vds，用唔到達屎

隻kent buff左好多
細數total升左80+
氣仲多左5點

射波+4點 slssss

為咗mbabu 干sir變8chem好唔好

好似係，我直接食卡唔敢斷言
btw華拉尼勁到癡線，攞返去一隊啦

我用開手控佢，又ok喎，重可以引球出擊

7 Chem Kent or 8 chem James?

掛sb回體即係咩？

Kent

用嚟打防中

一隊回體隊，攞去打squad battle
正選擺哂去後備，唔好換出黎
會回到體力

Oic, Square battle, 但係咁我又要用多double 時間打唒30場wl？

通常2場掛一次
直接食卡啦，開包大把fitness比你中
同埋資源集中返一隊

拎黎頂隻ssk luiz定mendy好？
Cdm

luiz cdm唔夠氣

你真係要做隻loan試下手感, 呢隻好大隻掃晒d波, 個模組同konate一樣勁大份

買利雲應該連hunter定engine好？

Zakaria?
我用嚟打防中，得3星sm又射唔到波有啲擇使

食sniper嗎？

8chem let’s go

Yes
Sniper勁過deadeye
Dribbling會痴勁好多左菇會順好多

佢本身就係防中, 要撚sm就唔駛考慮佢了, 同埋wr,m/m變左l/h, 基本唔會上前攻, 射波果d你當佢無

平時我4222防守寬度慣左收窄
會唔會俾人以為我開左obs
定其實咁樣已經算obs?

storyline Akanji食anchor？

之前allan+明奴慣咗兩隻防中都有4星sm同埋全能型
冇計

中堅全部食shadow就得

maestro都正, 之前未up佢shot power得77, 我食來幫補下都唔錯

無錢買shadow係咪食anchor

唔好晒左張anchor

食左死眼

點解

佢加速太慢, 都係shadow啦

因為長遠都係要轉shadow

我好多人等住食Shadow
咁唯有等下

佢俾波夠晒勁, 梗係boost埋扭射, 依家up埋84不得了

迪基亞，文迪，ssk，vidal，福仔
成日見

Sniper好過deadeye

bartra ingame 轉打CB好似有得諗
同干sir對調打CDM好似唔錯
鬼PK忍咗好耐係時候要換

sam gor 點睇呀

干sir打CDM
bartra打CB

唔好
Def啲數值太低

CDM呢？

仲要h/m
依隻唔洗奴，唔好哂時間

無開驚個幾兩個星期
衣加隻明奴係咪少左人用了？
見佢同隻ben跌到仆街
無左成40萬
想用mendy既話應該點搞

work rate差

還好
但要搭隻m/h

cdm唔夠氣,87肥料依家咁平,算啦

想入李察利臣 唔知佢會跌到幾多

原來仲要80體
依隻真係唔好哂時間奴

平平地買隻inaki Williams la
in-game 好好用 我有時wl 會放佢落後備

無icon好難正選入隊

不過好正

Link tie 仔
Balance agility 99
無限小白

諗過你轉陣一定唔捨得mbabu 其他位up左都無用

報名係咪截左啦？

Cdm

試咗一場Akanji
勁到癲
不過要用德甲GK

啱啱3點截

好似係3點岩岩過左

如果做Zakaria.....之後就會得返40k coin
定係放otw de Jong幫補下好？

一日撞到好撚憎個條友五六次

我仲用緊福仔

我有FB馬達

冇untrade咩 唔洗錢做左

我用hl adama

Zambro都勁但冇mbabu嗰種破壞力
佢依家仲要升咗86
但干sir要10chem嘅話就冇計

勉強Cm/cdm
如果shoot power long shot雙99 係真

係冇乜高rate了
86人得IF Sancho同Werner

我祭左隻sancho

比人撚左幾場 算 今個禮拜抖下

報定下星期 再打二千分

隻Vinicius 有無人用過？
佢打邊定中間好啲？

我都會祭
等星期一派左彩先

玩埋今個wl用返rio賣電欺
當發左場夢

岩岩夠2000但截撚左 去解任啦唉
撞到個重課支那人 今日朝早9點幾打到依家撞到佢成十次
又drop back又obs full replay不突止 煩到嘔

等唔切了 今個wl用佢打

重開game or等陣再打啦

咁又唔會，雷斯同干sir勁到癲
Mbabu唯有入sb隊啦

我做sb啲任拎幾個pack算
dr嗰個真係好得閒先再打

用翻d 83-86垃圾紅卡做azp好過射落去三隻86龍

咁高深度既
drop back + 11 =obs

同佢唔知和左幾多次
pm佢話一球過又無反應 激死

Obs = width 1

到時換埋akanji就換走pk
Btw咁樣睇落隊sb隊都唔差

TOTT Salah定RR Lucas打RAM好啲？

obs個effect 唔係set CT就可以做到

Lucas

我抄唔記得邊個youtuber 既tactic
咁set幾岩我用

場場控球6成但輸波
痴撚線

深度=陣式前定後
你深度咁高肯定唔似obs

mbabu好勁喎sam gor
依家wl用佢7g7w中

sor㩒錯推文

我緊係知勁不嬲用緊
用咗500場
係依家轉陣連唔到佢好唔捨得

我都仲用緊futmas ssk

想再upgrade上去拍Kante

BB blanc頂唔頂到

咁都好d因為我唔慣主攻, 長期受壓
驚對面攻得耐唔入以為我obs 緊

bb blanc比波同柔小小
唔似同一type，不過你有簡迪逗住

你拎呢隊黎wl輕鬆有e都

仲有1m 可以點upgrade?

Sb 隊都有4個5 sm

我想2隊同你好似 左邊又係ajax三寶

已經唔想炒卡

5sm好緊要

換埋akanji搵個禮拜試吓

得5個tokens 又唔想換vds （有達屎/if neuer)
換隻89Moore 祭落zakaria 度是否不智

kante落de jong
加連查上Cruyff?

但係我唔缺st 同 cam, cruyff 都係用嚟打正前？

先開紀錄就full replay 仲要改個傷害我700萬人感情既名
輸咁多場好在呢場踢爭氣波

打sub都係？

啱啱互相12碼射穿左達屎隻腳

隻game 物理做得幾差

美斯/Cruyff打邊都勁過加連查
都有pro sub美斯出嚟ram

Between
你做乜冇報資格

好辛苦架打資格

你控球時間越耐
你 d 球員會越壓越上
咁咪易左輸反擊

見控得太耐 就快彈幾腳
射左佢好過
我自己就咁打

zakaria用shadow定anchor得7chem加得好少

即係點
控得太耐就射左先？

呢場又豬 打到無癮 抖抖先

屌 Mbabu升完仲勁過Zambrotta
好鬼雞肋
Mbabu打防中又M/H

Kent sub入嚟同屁雙箭頭好正

平民屁馬，輕身又5腳

巴打左定右左既都幾慘 好貼地咁反映到呢個西Game

#89

我覺得禁區頂猜得越耐越危險
好容易越猜d人越密
一斷就輸反擊

猜到咁上下
我一係快快脆鳩射左佢
一係大腳回後再做過

不過個個人唔同既

左啦
好多場都係咁
其實破到入禁區 但電腦d auto block好叉勁
佢無控都閘到d射波

Ssk升mid vieira 定普金neymar 升potm好 Sam gor

如果前戲太耐,條女都唔耐煩啦

what the find 4w
之前正係聽過shing lui seth

之前sub開lam 升咗試下sub入st 仲正過打邊

雷斯
打下打下覺得佢autoblock仲快同狠過普金vvd

我多數就係右邊既stat
唔識係前場慢慢做組織搵位射
純快攻, 失左就再俾人攻幾分鐘

試過搓搓下 搵唔到人交

之後隻閘帶帶下 俾人拍甩就gg

kent射波假stat，明明好撚勁

其實隻kent真係好離譜 未up前都成日接應到對面隻翼斬去盲眼位撞射

隻bartra有無食評，睇落唔係幾吸引

終極Mk仔都唔識
好打極有限

普金ssk?

無乜品？
定抽水講笑咩藍絲台主咁

唔係冇品
I mean佢又高又靚仔又多女

Futmas

睇九吹先識shing lui個d
未聽過佢

Kit sir 有推介過佢

vds可以連普金vvd喎，真係用唔著先換moore啦

中堅想用akanji Zakaria

佢都係9吹嘅人

9吹有幫佢抽卡

今年無睇，上年睇比較有印象就咩西傑bee叔
有隻熱狗，q仔

啱啱用咗幾場
唔press都勉強夠體力
五五波之鬼
輸成個身位都可以用隻腳屌走個波
個模組又大到仆街
我覺得好用過mid 韋

仲有無推介邊個
想睇wtf多d㖭
見佢都係用普金包屁
sony個d隻隻毛文感覺學唔到咩

而家all in Dzeko 係咪冇得輸

隊名2006 world cup究竟係咪呢度巴打

呀樹都好勁

有冇食評？

佢utube channel係咩？
上年有d印象又係有個用李城上e

93利雲食咩？

shing係本身屋企有事但又應承咗會員有資格賽睇 所以先咁做 希望大家理解

全意大利？
好似係

唔知咩事就唔好亂講野好無

唔洗咁樣就話人狗既師兄

咁佢成績而家點？

我成日以為都係你嚟 打兩個account

你有冇打過佢

Sorry 我道歉
希望佢屋企無事

有時真係分唔到你真膠定假膠
但係諗完先做好重要

2防中 一隻係essien
另一隻mendy定marcelo好

睇你想攻定想守
攻就馬細路
守就MENDY

5次12碼大戰輸第4次
開始覺得係心理太差

其實你係咪好細個

Lui gor無贏過？

有呀，wl手過兩三次

咁我會揀屁

2w2l

唔係0-3咩

想問如果我有9張可吹HUNTER，1張硬吹HUNTER
餵俾球員食佢係會識得自己食硬吹果張先？

係
拆唔掂obs無計

定if 屁算 差得遠唔遠

我上個網睇到0-3

lui gor搞咩黎
睇shing仔live冇睇佢
直落3場咁慘

你試下 我都想知 你真係驚咪放晒上market先

應該你岩
sony seth 2w2l
反而wtf 4w嚇親
本身唔識佢

仲有邊個有開live

obs

要讓賽都冇計
seth都出埋局

What the find 4-1 痴線

其實係點計
點先出到國 打幾場要贏幾場？

EA隻GAME做得咁HEA
我真係安全計放晒去TRAN LIST度先
但就試唔到

7場贏5出線，輸3出局

Youtube叫咩 search唔到佢

兩年都係開驚炒到futmas 左右炒到上7m身家就懶執肥料炒卡，岩岩清左袋，如果無pack luck抽到值錢野，應該咁樣end驚了今個星期出街連WL都無報，離脫坑又近一步

Search what the find 都有啦

What the find加油
出線係要再點打
好似得一個位？

btw shing仔輸個場都幾慘
打到et最後俾ea做
120'點tackle都係對面+block到射門再慢慢彈左去對面到

出咗線 聽日再打 但得1個位 都係志在參與

我打左what the find fifa反而無
打what the find搵到了

傾家蕩產終於砌完隻potm屁馬
食咩chem好
futbin度睇最多人食hunter???
好似加唔多

Shing 咩戰績

Cam或者st位
用杜sir好定馬細路好？
用馬細佬就屁前佢cam
杜sir就佢前屁cam

hunter
唔加唔夠快

Hunter or deadeye 應該係 再唔係hawk

馬細佬應該打cm 或者cdm
Cam 都係屁馬啦

4-1 now

勁 佢之前好似都未破到obs 佢有冇開obs

點做會員

4W1L
差一場出線

今日資格賽 香港暫時有3個人4win 1lose
有public直播嘅得what the find
大家可以支持下 嬴多場就出線

好似有幾個都香港人黎 加油

加油
仲有一個係邊個

wtf都係用cancelo
今日見到好多cancelo

What the find
Shing7160
lambirghini92
暫時呢三個4win 1 lose

shing

Shing我知 反而有個呀lam未聽過加油

唔同位喎

lambirghini92叫做阿軒 穩定e1 好勁

有開

Hunter

比錢

但係佢好似4321再開
諗緊咁窄再開好似好易柒

手機youtube app做唔到會員？ 要用電腦版 ？

手機好似無得搞
我都係用電腦搞岩岩
再唔係你試下網頁版

佢上年有moment maldini

我都做完

9格入面既pack 最好得一隻84黑

好想睇shing打Raja
Raja亞洲區嚟講 應該有頭五

樓豬得閒用下推文

sor慣左守規矩

Raja係咩人

Wtf呢場應該無了

shing仔幾球俾ea做到入唔到

佢實屌哂鬼

冇mic冇cam

gp好閪 感受唔到kent同mbabu勁左幾多

Feel到Carlos勁左

多1，2點真係好難FEEL到好大差距

Holy shit shing仔反杯緊
let's gooooooo

Wow

係咪贏埋聽日資格賽 之後仲要再打？定已經可以出國？

要再打出線
全亞洲得1個名出國

唔知刀疤用落有冇上年EOAE咁好feel呢

1個位...
諗起Xbox果邊沙地個dossary屈機
Ps4就比nasri屈機

想問8chem vvd定10chem carlos好

干sir 打cb係咪哂左 見你地話入場換cdm？
如果純粹打cb if varane 得普金vvd比較好

另外新ssk掂唔掂 早2日先買blanc打防中 轉ssk好不好

Sorry 係新mendy 打錯

sony好唔抵，可惜連登p牌破obs神人唔教佢破，明明係佢個tg group都唔教人，搞到佢打到屌屌聲

曲解人再覺得自己抽到水係咪好有成就感

佢第5場慘到 擺到明比人做
條友用普金ndombele同Ssk 但sony完全攻唔到

唔係話幫Sony 但果場係真係做到離晒譜

呢個中場咩事

比賽有限rating

佢果場係真係好明顯feel到食鉛加Delay 主場黎 好撚慘
拎moment卡攻都攻唔到
呢啲資格賽連線做得勁差

咁我對到14-17w都係咁贏嘛
on9一早話勁人+勁卡咪勁

想睇
普金大巴大法

係咪久利生負評呀
定邊個，有咩就quote討論下啦
男人老狗都驚呢樣驚個樣

shing下場打narsi

咁癲 有冇narsi 直播睇

壓到咁低rate三隻Toty ?

打左兩場對隊咁既野，仆街，好痛苦
打drop back仲要obs死守，比佢贏1球，都係走場算。。on9到，咁既陣點解仲要死守

想問下有咩要求 要幾Rating先得？

好似都冇

86rate 後備要金以上

86rating
Icon最多3隻
Sup只可以放75金卡

好彩出左線
輸左都無咩問題

皇馬新果隻 JR 同Mendy有無食評

點解出左線仲要再打？
唔係好明

有無ZAKARIA 食評

想睇 nasri 聽講亞洲最強

用咩陣 打obs 死守都有buff

勁陣更加 靠電腦數值防守好夠

咩好似歐聯咁
出左線都要打淘汰賽

4231 要2隻打中場 邊兩隻好

好撚彩咋
已經俾佢屈左兩球99朗

開住obs玩好似變左另一隻game咁
兩邊鬥磨
失誤都有電腦自動補位

Wtf 3-0了

我發現我對住D賤種先入球就full replay 既強国人係有加乘
通常輸波先都輸 對強国人係唔同D

點解買一張cf->cam 都可以兩日都未買到架

Narsi唔識 咩人

亞洲一哥

唔會廢
Vinicius普金都好撚快 upgrade埋射波
Mendy模組都屈左

英超龍門 大家會用邊隻呀

咩國家

Allison

日本

其實你有google
點解成日都伸手 仲要一個開始話人唔Stream就狗

星期一至三買就買到

nasri用隊咁既野黎打
打撚死人

我比佢炒6比2
爆機陣+超強技術 冇得打

邊度有得睇佢對shing, 有link 嗎

獲加中堅？
原來咁配都唔爆標

要做會員 睇wtf

30m隊

Shing台依家要做會員先睇得？

有冇巴打用SS 馬些路，本身用緊鬼明想試下佢

應該勁過鬼明

我試左
後備真係要全75先唔爆
一隻sub都唔可以有

有冇zakaria食評 想拎黎扮下韋拉

係今次啫 本身shing有事暫定無限期停止開台 但係應承咗會員打資格賽先咁做 希望大家體諒

點解世界賽無Rating限制
資格賽反而有

原來係咁 shing仔加油

因為EA戇鳩

世界賽ea會俾人你任齊 資格賽要用自己隊打 唔係個個都有錢 冇計

咁又岩
唔係個個player 都有咁多錢

e world cup 都限rating 其實好睇好多

知唔知因咩事無限期停止開台

e world cup都限埋
d momnet冇人用到

問嚟做咩 想比你地知自然會講出嚟
唔好咁八掛啦

總有人狂課畀EA
你見我哋WL都遇到moment隊就知

marcelo 打cdm勁鬼明好多

普金拿卡轉普金阿古路算唔算upgrade？定其實差唔多，可以留＄換其他位？

預多少少budget

其他位

想問啲卡食咗training係咪解除唔到

入sb開波 走場

巴打勁我都係用成隊利

Ok!

依家係咪wtf hin shing 3個都晉咗級

Carlos升完勁唔勁過普金varane?

Seeding

係

通常我對obs都轉大邊用閘落底出波，都入過幾球

拿卡幾順

感激

Sony又係既 得閒就轉下邊啦 一係問下佢啲group友囉

lamborghini出咗局 4-3

放ps4 coins, $4.5/10k, 有8mil

有意tg:

有無人用過vinicius

打實力差唔多嘅對手兩邊都開obs 真係鬥磨鬥邊個夠耐性

鬼pique轉bartra算唔算upgrade

覺得之前罵戰其實令到仲多人留意obs
今個禮拜多咗超多人用
應該點都係一個factor嚟

咁嘅defend打中堅好似麻麻
覺得pique會仲好

屌你

個隻射波勁過def

換左zakaria，打2輸2

Ea整到佢9唔搭8咁

真 一街都係 密撚到嘔 on撚鳩真係

垃圾game係咁上下

試過

打442 full time press閪返佢

防守型前鋒，一定係比人用黎泊埋大巴啦

無WL打一身輕

restart先得 唔係下場又係咁

唔該晒 好彩開新場啱啱見到你講

有冇人試過升86既carlos?
d數好似好正，打算賣左隻luiz套現了

Ching幾多win 呀？ 一係請教下啲破解obs既大師囉

14 17 20 win skill gap就喺度

大轉邊用閘落底地波傳中 效果唔錯

我發現真係講來講去都未有人講到點破
求破解大師 岩岩開波打左2場2W 都係小勝1-2球

我渣14 17 有冇大師教破解

上個星期開唔多
等我今個星期都開obs打先

IF u can’t beat them

此風不可長

一字既之曰

邊

Why not

攬炒

最撚慘就係用開中路攻而個陣廢嘅人
打爆機陣完全攻唔入

試過左右閘兩邊出波
出到波但頂唔到 頂到又頂唔中龍
頂得中龍又頂唔入

簡單d講好撚難頂入

同埋好易輸反擊
反守為攻個下on撚鳩到

個個都等反擊
仆你個街

完

我之前試過開一場
唔慣仲衰過本身
果斷唔用

好撚癲
有d人就屈我咩實係自己用開扮野
有d又屈咩大師大師
生活壓力咁大
個咩hyde話拉近左skill gap咪完左
係要曲解再無限放大

Sethma話如果仲唔patch就

隻閘轟直線上去比隻翼個一下
場場幾十次咁去

用我就唔用，不過唔撚識破zakaria三連敗

Bartra 同 ssk 係咪冇得比

隻嘢唔勁咩

唔係counter attack嘅話對面回哂防你斬100球可能入到一球，counter attack嘅話本身obs陣都未回防

有冇覺futmas ssk好廢？ 用左佢幾場wl 係咁交失波 仲要唔靈活 慢到仆街 唯有要用哥狗頂住先

你知而家d翼
帶住個波都跑得快過d防守球員

唔講toty 個幾隻on9
James kent adama

有無676神食評

我咪係

開卡出得太勁
佢開始頂唔住
仲未計ea暗nerf

d破解大師話
咩野set 貼住邊線 轉邊
拎麥巴比 尼馬爆邊

我渣啦
轉邊又廢 轉黎轉去都俾佢跟到
有時轉得差d 人地文尼 巴比返後幫手
成隻狗咁追到我大轉邊
我巴比 尼馬又無 又無得爆人邊
中間又做唔入

最易解決方法咪禁十字制下橫
開埋obs
大家鬥磨 邊個入球濕鳩反擊咪邊個贏

屌拿星 搞到成隻game on99 咁都無問題

新卡

我覺得冇乜嘢喎
人哋20w幾勁

我個大前題係：唔好盲目開嘛

依樣係破obs用啵

睇對面
如果你一開人地係咁走你邊空晒，遲知俾人ban個近柱就無

現實咁跑法,跛都似
但而家就係場場都係咁
想像唔到兩隊開晒,成場就係咁樣來回直線

我都覺 普金個張勁到仆街 咩波都殺曬 futmas個張 neymar mbappe都可以撞到佢變傻仔

對面set回防 手控翼跑番黎
轉邊都冇用

唯有就同佢鬥obs

EA又唔撚做野

一陣試下咁樣

對住obs我決定比個波佢攻
我打反擊
攻唔入就踢出界

應該唔關隻野事啦 我用黎打中堅 覺得幾勁 又高大又快又大隻

我知呀
我咪話要逼住咁樣玩
一路以來我都少wing play

walking scoop turn再爆落底
heel to heel再爆落底
fake shot急停再爆
牛尾巴再爆
閘ball roll call 翼走位再爆

咁撚痴線

咁會唔會換埋Akanji
覺得Akanji好似全方位都輸比佢

諗陣諗到好頭痛

希望夠分換 換埋就用哂佢兩隻

我諗緊人隻馬圖斯LINK達仔
入場打CDM
MBABU幫ZAKA綠線

阿Kan子都幾好用下 頭先打咗幾場 都幾吸波

巴打 依個解法仲detail 過一句轉底爆邊！
大家試下

ss mbabu食powerhouse最好？ 如果我後備換rb隻mbabu踢防中係咪都5chem

其實爆完都要傳返入中路
對面就算畀你落到底中間都好密
識swtich中堅block pass lane基本咗九成
變咗入咗去要再扭
但禁區咁多人一定難扭咗

除非反擊空哂
所以場場開細係正常

食咩chem

stayback我會食anchor
係 所有sub都5 chem

原來奴個隻啲stat仲勁過新出個隻

Shadow

有冇人用緊bb blanc 打防中？ 好似開始唔足夠勁

未做zaka 不過akanji好撚勁 殺好多波

有冇錄低 想睇
入到兩球 Sam 哥都好勁

新手想問下 "初"波 / 踩後"初"波 係點出

r1 加方向

搭邊隻

Carlos upgrade 左係幾勁 我覺得10chem Carlos 勁過隻8chem 干蛇
即刻賣左張干蛇套現

爆落底方法好多 最難係要傳反出黎
所以爆機陣obs真係好難破 因為太易auto block

跑online

RTTF Mbabu食Guardian嘅巴打係唔係因為多數用埋閘攻上去先唔食Anchor?

對住obs中3次柱
人地射2入2
控球就黎7成

好開心 好興奮 好好玩

進步啦

高手教路
打多D兩邊
轉邊
爆底
你技術高過人地會破到架啦

但zakaria 本身點

Inaki 炒到

巴打你幾多w
如果你得14 17 average玩家
無人玩obs個時都卡住左
係咪應該反思下自己實力得咁
要進步就要諗計
唔係下下賴obs先

你話你上到e，咁屌obs都正常
你對既對手有返咁上下
再加埋閪obs，難打都好正常姐

我咁樣講完又係無人敢應
轉個頭又大師大師
或者負皮當應左
面對現實啦

Zakaria假stat

主公陷阱

歡迎踏進八奇思考領域.jpg

天然老屎拉龜

暫時打咗15場wl
結論係雷斯干sir acuna真係勁到癲

早幾日lui哥講笑話 破唔到直接送corner 齋打反擊

Obs係on9

好撚勁喎

Samgor

做咩應佢？
睇唔到佢自言自語打飛機咁好開心咩？

sam 哥而家個陣點, acuna 好難入隊..

幾場明明食撚硬但輸on9波 越打越燥
史上最差開局10g4w

Luiz打cdm?
我啱啱都入咗
好撚出色 不過條氣麻麻哋

認同，但好多人都為屌而屌
唔用理性睇下人講乜
一唔岩聽就屌

大佬 6分鐘前咋
打緊WL 咁得閒覆你咩
我今年先玩 打左5次wl
我渣 最勁金1 21w 未上到e3
你都知obs閪 就明點解咁多人屌啦

屌你老母啱啱嗰場條友仲要full replay
想扔手掣

我雷斯中堅

問題我都無撐到
成堆盲毛鳩屌

有時唔係skill gap問題
係obs 搞到隻game好柒悶

Walkout巴西if

干sir acuna

定

Zaxxxxx mbabu 好你認為？

Shing
希望佢聽日加油啦 慘

美斯巴咪理性
我衰或者講得唔岩
唔關skill gap事
見到一堆人咩大師又盛真係嘔血
個班人仲圍哂爐又呢樣個樣
而家就潛哂水

上下水先

食評
諗緊用佢打cm

Sam gor次次有新卡都會玩下

肥料卡
淨係可以屈角球近柱

啲stat似勁bor
好鈍？

我出名永遠唔轉陣架喎...
你應該認錯人

Acuna 唔使再用聖誕ssk

死仔認得你啦
個次想挑猩猩機你話要食花生

射門廢

Vvd買左一星期跌左十皮
換邊隻保值又冇downgrade

rio
到wl直接回升

掙扎啦

Obs同你一樣

見你有3隻ss

果兩項99 fake?

精氣神

做咩事

好多人奴巴查囉

佢上年blanc屁包(tie)已經係龍骨
今年tie 仔出遲左咋

...

用緊villa表示

我都係14 17 20咁上
學識爆邊先上到rank
諗住分享下當鼓勵下差唔多水平既巴打
大家睇完覺得我懶叻暗串既
咁我唔講咁多囉
巴打你上到e都同我20w斤斤計較...

我見佢有幾隻鐵膽 之後有幾隻新卡咁

下唔係掛
成嫂

射門最後都係睇finishing

咩事

人地tg回應咗話因為愛犬患病

屌咪亂講 隻狗有事呀

薯仔

食hunter救唔救到

再講就成個連登都知

Sad
希望無咩事

張卡for fun，唔好晒chem

成哥 頂住 等睇你直播的
男人 無咩難關撐唔住 頂住

85?
88夠唔夠做

85好d，90已經係top 5 cb黎

佢隻薯仔？

成日睇佢打fifa

上啦，下0攻力

第10場之後真係難打 10g 10w 去到19g 14w

想問返個n年前既問題，
HL會唔會跟Tots升？

No

個game play開始閪
打香港人都最多4格

想幫手諗有咩硬吹Or想用嘅人 同埋budget

平時睇live成日聽到薯仔叫 大步欖過

1.5m得話up咩好

鏝狗？買隻vieira

有養狗就會明
睇到隻狗有事好辛苦
會心痛到仆街
唯一會喊都係驚隻狗有事

今個星期開obs打 成績好過晒以前
利申: 0課金 長期14win 今次17w剩5

傳說中嘅中等玩家

士氣論:
貶敵抬己,其法有三
敵將初勝者,貶己方防守標波魯莽
敵將多勝者,貶己方CT設定失當,既場換人錯誤
敵將常勝者,貶敵軍將領用obs

到時班友會話
OBS濫用 唔識用 導致輸多左
所以你贏多左囉 你贏多左 總有人輸多左
結論: OBS公平公正 你開我都開得 勝者為皇

黑暗兵法 公子獻頭

贏左兩三次爆機隊 塞L晒係禁區 十幾人迫住晒
之後一個反擊1:0 feel到對面好嬲 對面一隻貴過我全隊

17g 14w 聽日先再打

而家係你克人憎
唔好拉obs落水啦
Obs係柒但係佢係無辜㗎

巴打你愈黎愈勁 支持

又比人絕殺full rp衝鏡
係咪要考慮棄驚
好撚唔開心

Obs既on9之處
不過都唔夠爆機隊obs咁On9

皇馬仲有冇得打？

其實又好似係喎 屌佢嘅人遠多過屌obs
Ching心水清

突破足球理論 強行破OBS

明奴換左佢，快左靈活左截波好左，係靈活形cdm，身位好一般，開心使用中，但之後可能俾acuna 打正選賣佢升其他位

屌有聲

本身用5後衛，再用obs會唔會比人屌死

同85 varane有冇得比

靈感男神

想用mendy唯有放棄acuna

戰術運用黎
戰術論
Fifa ,一直一橫

Drag back 向後再迅速Drag back返前面點出

mendy勁啦肯定
我夠錢可能都會買嚟玩吓

諗左好耐要用細佬先link到

下隻何蛇要講

同一套動作黎？ 咪就咁拉後再向前

下星期用曼打wl會試

唔係冇得打

利申未用過 唔知啱唔啱自己

都係戰術運用 好地地邊會有人屌你

其實obs係咪只會係中間泊大巴？定係會跟住個波既位置塞位？另外要破既方法係咪轉兩翼攻？

不嬲都係屌緊EA 唔關玩家事

針對性部署破唔破到obs？
4個進攻點菱形主攻結構破唔破到密集？
定要用哥迪奧拿3中堅超級主攻再加禁區頂停波主角靈感上身突破足球理論

會跟波嘅位置塞
完全破到嘅方法暫時可以話無

試下532 3個防中stay back while attacking obs 前面2隻95+pace obs一有波就放直線

唔掛得知我中間one two打唔入，兩翼cut in sm都扭唔入

賣vvd 用返鬼pk
Allin prime kaka 換走迪比細佬
是否不智

換左kovasic
無令我失望，佢得確係廢嘅

點解我轟出azp kov咁撚廢

德甲求其boost兩粒瑞士糖咁撚勁？
公平咩

假對攻+用超級連結人打反擊

會跟住個波成個郁，你轉邊去左手咪成個陣型跟住個波
姐係利記咁

一齊集氣lb bale sbc

Bale你用埋我嗰份

loan過prime玩幾場，卡卡踢前鋒勁過踢攻中
不過迪比應該差唔多唔洗換

阿斬可以屈角球，好撚癡線

條氣buff到90先用得

正前無起碼四星腳係差d，玩隻prime史岱哲哥夫禁區右腳無乜壓迫都射到柯尿咁

屈人定俾人屈

用過金卡唔好扭，要快都係占士算

Season 4 obj 得返13 day 4 hours
唔計今次FUT champion 如果要做icon swap player係咪得返下星期wl可以打？
定仲有下下次？

痴撚線6分鐘 好似啲死毒撚 同啲女傾WhatsApp chur住人做乜唔撚應佢咁

屈人地

我講個時咪成堆圍爐囉

13號完季，得翻下星期

半主角內切入 地波傳中產生必入球

Azp?
唔撚得啦

AKANJI
阿斬雞

屌，我做左

20萬肥料卡

用緊fb luiz搭fb azp
覺得azp仲勁過luiz

有冇巴打想friendly 忙得滯唔記得報WL 宜家好無聊

隻676值唔值咁貴

13
有d卡本身有
見英超無咩中堅好用先做

奴緊sb

5腳 應該差唔多
用過普金已經硬同ok靈活 仲要一野升10點

ho sir fans 多到

RTTF 86米列圖係咪勁過SIF 87華拉尼?
有無巴打熟呢2隻 THANKS

其實仲有咩活動會boost啲新星能力
用緊fati好輕身幾好用

最近打vvd易過左好多
vvd都開始無神力

睇你中意咩類型
Militao靈活啲

你奴完有興趣可以找我 我加左你先

Boost到ffs咁應該冇
除非佢入選tots

中左張硬吹但唔足chem
好似用10chem 86carlos仲穩..

有冇方法入到隊
唔想換走迪布尼

RB 係semedo

之後係咪有嘉年華 多數會根據咩出呢半季踢得好？
Fati比ea食左張totw同fs

Btk 1g

Lenglet換varane好似先得

有冇人打fdly ar?

psn knicksprewell

d4 水平 平時14win左右

用87telles 定 86 r 山齊士好？

Billyc巴打

兩翼拉邊 主角underlap插入底線傳中 產生必入球

打sb用返保球王真係好撚勁

而家1a 啫 如果佢都出totw 就不得了

跟ea心情 球員任佢揀
最多係國藉有根據

唔好 我仲試緊

如果出fati 唔再屌ea

今年未必有嘉年華啦 黎緊南美自由盃更新撞到正 之後又到fut生日必出唔會讓路

咁樣sis 得6chem

我有諗過咁但迪布尼賣唔到出去，好似哂左

笑死

換story kovacic入去應該換邊個位

寧願你換varane
Lenglet好撚廢

林伯...

10 chem allan定7 chem acuna?
得7冇8 chem...

痴線

Dorethey

用3cb

我頭先去廁所，比細路搞我個制QS 咗Neymar

而家有得復原

點塙

QS 有得救喎, 用曬recover?

用web app
Can recover

Thanks all

thanks巴打又可以慳返唔奴

你都好彩 早1個月係冇依個功能

隔住電話薄用鎚仔
驗唔到的

拎黎做肥料都好 靚國藉 聯賽

幾歲

recover救咗細佬一命

當我8場贏曬都至少都要2個鐘，更何況根本無可能咁順利我豪30K俾EA算仲好

Chip Shot個任入去dr 刷，原來好多人唔明點樣刷Chip Shot 個個移開哂龍

真EA有德政

有冇pc巴打 可以幫手刷下友誼賽

打電腦啦 掛15分鐘

ID?

路爾斯艾拔圖hl 有機會升2點

禁錯推文 SORRY

叫你平時對細佬好啲

無用過咁濟

感謝巴打 我返緊屋企因為驚唔夠分換akanji 所以咩都刷下 家陣仲差18000分呀

呢張就算去到tots都應該無人玩
意假依家再爆落去就隨時收皮

萬8唔驚啦 重有2次周任

友賽入球打ai都計

OBS真係實證左人性係本惡
打十場十場啲人都閪到

Cb kante抵唔抵入
見佢同if個價差唔遠

有無人用過bratra cdm?

真心求食評 想知佢同mbabu cdm 差得遠唔遠

yes 揀 coach play

係？ 我返去試試先 唔該兩位巴打

有無巴打入左cam馬細路
佢理想位置係cam/cm定cdm cdm身位會唔會太單簿

差好遠
babu又快又大隻又靈活

bart仲要work rate差

Bartra似cm

到底有咩攻中可以取代隻普金reus
愈用多一week覺得佢愈差

13號既02:00？

各位巴打 toty Kante 同 toty de jong 功用上有咩大分別？
諗緊toty Kante 轉toty de Jong + 普金小花

大家會唔會用成副身家做SS Zakaria??
利申：一陣應該可以換Storyline Akanji

Moment zola 定 del piero 打 4231 CAM好

14號2點，13號有11個鐘可以做deadline fighter

Season個gameplay順到仆街

Kavasic模組唔得?
d stats好似好掂架咼

意甲好似收左皮，好幾場都延期去5月

做左 用左幾場 覺得佢頂頭槌好廢 唔知係咪真係關jumping事

一個box to box 一個防守怪物

kante勁過dejong少少
各方面都係
但dejong都好夠用

kante最大缺點係腳短同完全冇sm淨係可以左菇同ball roll

有冇巴打比啲意見

明白咁可能轉de jong 同撚下小花

PS4 SB E1 依家幾多分,
PC 依家 E 1要成8 萬分..................

你講Zakaria?
除左頭槌, 其他方面呢?

多謝巴打資訊 如果到時得22張icon swap換咩好

4312 打慢速假對攻 ，儘快完結攻勢， 超級連結人一定要係靈感男神

43000穩

Fati則係邊隻

好多何蛇fans

通常去到尾先4萬幾

而家8萬好撚癲wo前年第1次出sb果時先好似要8萬e1 仲要果時場數同分數curve都唔同而家

其他又冇咩特別 未試真

5隻又硬又快又高既肉腸
扯扯地

我會打到46000 ps4

Ansu Fai, 巴塞新仔....銀卡73一張......

2隻差唔多 我就揀del piero 5星腳

ss mendy打cdm有冇食評?

左右腳都有得轉
遲啲會唔會國籍都改埋

細粒無特別
靈活囉

除咗dybala仲有邊個係靈感男神

整個無國籍 岩位就10chem

呢個幾正wofor d之前有得揀代表咩國家隊嘅人

啱啱換左 望佢好過Aouar 都收貨

世三

ea反正都係鳩upgrade 今個promo應該出冷門卡啦 直接up到fs咁 而家淨出熱門meta卡純粹撚9玩家又悶wo

美斯夏神係咪靈感男神上身

其實邊隻obs最好用

好難話美欺係男神

靈感男神最勁係美斯

足球理論唔係我地d凡人理解到

美斯西班牙 奧巴法國

屌，個post有聲的

唔係 只係咁啱
Vieira頂ssk?

美斯由邊路綠葉轉型成為中路主角 成為左現今世上最強10號位主角

睇下班狗幾撚時死
係到作風作福 屌你老母

你點用法

美斯係單天寶至尊

明買明賣之神C朗拿度

以前佢成日屌傻仔教練華維迪唔用尖頭仔

唔會俾人撞死咩

可能樣都轉埋

幾時加多碌鳩畀啲球員

依隻有冇食評 方便夾Carlos

前場通天老倌 尖頭doi

因為盤古人類太保守死都要用三個中場中 尖頭仔會拉右邊扮第四個進攻點

空中霸王盧卡古

買埋開wl
邊隻性價比最高
Rttf預佢出局啦 依家入抵唔抵

希古恩有法國版..

第一次dr撞到雙打，對住人地兩隻手動逼打得好撚辛苦，好心EA咪撚擺雙打落ut啦，一係就雙打配對返雙打，屌你老味on99
呢兩條契弟仲要球球full replay，兩個人玩咪又係輸，咁鍾意做鳩屎野躝返去打pro club啦

有無人有zakxxxxx 同 akanji食評？

雙打嗰邊先難打...

Dllm ea夠膽今個星期都唔好出alonso

cdm m朗

真心zakaria勁唔勁
同埋 用8chem ter定10chem 扭亞好

搭單問埋akanji

有冇人用過ss arnold呀 夠唔夠踢4231既cdm位呀 另一隻搭rg kante/futmas gbamin

Samesame

牙朗算唔算現今射波最勁既後衛

akanji都幾勁 同stat睇到一樣
不過我淨係打咗幾場 食shadow

呢隊我打過 閪人黎full replay唔在講
兩條撚樣開obs再手動press 自己唔攻都唔會比你攻

最撚好笑係佢一直落後緊但入波都照full replay，到臨完場俾我入多粒即刻跑佢半場慶祝

想知schulz +akanji +zakara+mbabu呢個後防組合如何
相信有巴打整左兩隻中堅 17w 玩家求分享

Mid迪比亞路好定prime hernandz?

問題最大係無得用 達仔打龍

根據大家暫時意見
係咪即係akanji好用
zakaria反而普普通通?

整身用緊90古圖 換德甲後防又冇整vds可能用neuer 算

Coutinho又IF....

入多幾球
賣個好價

強姦緊賀芬咸

出Rm好的